反送中時期的兩類KOL

身體力行,衝鋒陷陣類

隔岸觀火,開show,party,晚宴類

人類與犬類，人禽之別

仲有rock 哥

Rock哥

達哥身體力行 導人向善 完美世界

事到如今都仲抽緊達哥水，佢同你都幾大仇喎

你憎佢還憎佢
最主要係呢個時候唔撚想理佢
唔好再開post講ok?

日日追繫達
對現今有咩好處
損人不利己

直接唔好理隻老鼠啦

反送中 唔屌
兄弟比人濫暴比人拉 唔屌
警黑合作 唔屌
立場姐姐同普通人比人打到仆街 唔屌
自己比01抽水 即刻出黎屌加支持立場

又係達哥 你唔悶我都悶啦

屌 可唔可以唔好再講呢條垃圾